
                      bueno, esperaba menos de la película asi que al verla esperaba ver la cara de estreñida de la actriz sufriendo y salvandose de cuchillazos... LA PELICULA 4 CREO HA SIDO CHISTOSA bastante irónica y con tonos de muy buen gustos y sobre todo acertados . frase favoria: "ley de los REMAKE es jamás cargarse al Original"

Excelente.
        
            